華為手機爆炸，導致用家嚴重燒傷，網上消息已被官方封鎖

中國網絡消息指，華為手機發生爆炸事故，導致用戶父親大腿嚴重燒傷。北京時間4月10日，中國多家財經網媒報道稱，4月1日，一名叫“身體好虎”的網友爆料，自己父親放在口袋裡的華為Nova3手機發生爆炸，導致大腿嚴重燒傷。

華為是中國一家高科技企業，在研發通信設備的同時，亦推出手機業務。華為因業務的高光表現，以及受到美國封殺而廣為人知。

4月1日，華為手機業務官微“華為終端客服”就回應稱，“您的問題正在處理中，還請您耐心等待”。 疑似華為手機產品線副總裁李小龍回應稱，自己不了解情況，但問題多出於用戶私自拆機和假冒電池所致。 李小龍還說，華為已推出補貼低價電池，就是想壓縮假冒電池的生存空間。

對於上述爆炸事故，李小龍透露已派專人處理。 不過，目前除一些截圖之外，“身體好虎”的爆料微博和其他財經媒體的報道均已被刪除，被指受華為公關所致。

此前，據媒體報道，華為手機內部已確定2019年目標，即趕超韓國企業三星，成為全球最大的智能手機制造廠商。 2018年底，華為常務董事、消費者業務CEO余承東表示，預計2019年華為手機出貨量超2.5億台，2020年將達到3億台。

高速

李小龍

爆炸? 好正常啫。中国喎

華為遙控爆炸裝置意外起動啫，意外。

先進

發達

炸一野就收錢

你肯定有錢收?
收屍就有份收

追趕Samsung成功

華為咁撚勁,連隱居肯亞練功既李小龍都請倒出山

抄得幾足

其實唔係第一次

通常呢啲用撚埋啲劣質changer或cable啦。即係街邊2蚊店買果啲呢。

無論三星，蘋果，華為。

打手們咪撚又放到咁大件事嚟睇ok?

自己父親放在口袋裡的華為Nova3手機發生爆炸，導致大腿嚴重燒傷。

應該唔係叉緊電爆炸

封鎖消息

呢類事件都唔係第一次發生。邊間廠係第一次真係冇從考究。
另外，買電器其實都好睇人品。

疑似華為手機產品線副總裁李小龍回應稱，自己不了解情況，但問題多出於用戶私自拆機和假冒電池所致。

不了解情況就已經將責任推得一乾二淨
華為最好

無燒j都算幸運

Link?

沒事兒，無人會知

好串

有冇手足譯成英文post過去比外國傳媒

今晚早點睡

李小龍、真。打手

身體好苦

笑

屋企有部，淆淆地

李乜撚野小龍
名都山寨人

正常發揮

重點唔係封鎖消息咩

it's more like burn up now

話我五毛又好乜都好，其實一 search “iphone explosion” 都有唔少新聞/片可以睇到。

當然華為手機爆都係技術出問題，但係上面d 討論好似講到其他手機唔會發生爆炸咁

原來唔係冇爆炸 只係封鎖曬咁解

重點係封鎖信息

特登既
部手機無問題

支那論點
阿邊個都有爆啦我爆一兩部有咩問題

咁係咪SamsungD電有事呢？

一定係用家問題啦，唔係換左山寨電就係用左山寨線，總之唔會係華為問題

華為啲機出名維修難，邊有人會換假電

買返幾部返支那派先

佢個仔話佢個電池唔係官方

華為唔止偷得叻 爆都有一手

我無講過爆係無問題，講左係技術有問題啦

睇下平時班華偽打手去左邊先。

會送十部道歉

可能是垃圾電池～

有名你叫nova

第1張相溶溶爛爛既係個套黎咋喎
背殼仲係幾完整

李小龍>成龍

翻牆辛苦哂

嘩屌 啲華為打手嬲撚到

屎為

好人好姐要做華為打手

好先進

4月1號
爆料條友想帶頭盔？

五毛狗仲兜乜野？
好彩喺消息被完全封鎖前睇到呢單野

使用Nova魔法攻擊 擊中目標

做成100點傷害

效果顯著

強貼留名

沒事兒

唔理la

華為是最好的

嗰個巴打應該係放喺褲袋叉電

屌底死啦用假電池根本唔關部基事

Del post 啦

咪再出聲講野我真係告你地再報公妻

中國人係信唔過，無論係兇手or受害者

傷者死咗
自然唔存在爆機傷人問題

超英趕美

成日都有架啦，iPhone Samsung都有
只不過華為處理得柒左啲

面就一單，底有幾單唔奇

支那是會爆

「Who wants some TNT?」

用緊華為等爆中

炸你唔死偷笑啦，

轟呀

點解咁少人提？

成龍一早警告你啦

保修期內買電池 用戶被「公關」？

網友表示，去年7月才開賣的手機，六七個月就去換電池，怎麼可能呢？

就算是天天玩遊戲，也不至於半年時間手機電池就不行了。

這究竟是華為手機質量不行，還是華為在侮辱人們
智商？

就算真換了電池，華為品控也太差了吧？

說得人們都快相信了，看來使用華為手機，必須得買一套防爆裝置。